呢個時候段校長去咗邊？

校長你去咗邊呀
中大人快啲保家衛校，無啦啦班狗入去做乜

比狗叼走了

佢有出現？

見到佢係更衣室上gear
準備一戰

我意思佢龜縮係老母個閪窿入面 屈服於港共淫威之下

同林鄭玩緊Oral

搵佢出黎